算啦你地,民意已經逆轉

再咁落去建制派會番生
犧牲係在所難免的,5個義士就算係成本啦